# Тестовое задание
Для корректной работы предложенного скрипта необходимо создать базу данных (в моем случае это бд с названием "catalog").
Далее нужно создать таблицу Categories с тремя полями id, title, parent где:  
id – идентификатор  
title – название категории каталога  
parent – родитель категории, по умолчанию 0 (категории с 0 в родителях являются основными и не имеют своих родительских категорий)
## Пример запроса на создание и наполнение таблицы:

CREATE TABLE IF NOT EXISTS `categories` (  
  `id` int(10) unsigned NOT NULL AUTO_INCREMENT,  
  `title` varchar(255) NOT NULL,  
  `parent` int(10) unsigned NOT NULL,  
  PRIMARY KEY (`id`)  
) ENGINE=MyISAM  DEFAULT CHARSET=utf8 AUTO_INCREMENT=30 ;  

INSERT INTO `categories` (`id`, `title`, `parent`) VALUES  
(1, 'категория 1', 0),  
(2, 'категория 2', 0),  
(3, 'категория 3', 0),  
(4, 'категория 4', 0),  
(5, 'категория 1.1', 1),  
(6, 'категория 1.2', 1),  
(7, 'категория 1.3', 1),  
(8, 'категория 2.1', 2),  
(9, 'категория 3.1', 3),  
(10, 'категория 1.1.1', 5),  
(11, 'категория 1.1.2', 5),  
(12, 'категория 1.2.1', 6),  
(13, 'категория 1.2.1.1', 12),  
(14, 'категория 3.2', 3),  
(15, 'категория 3.3', 3),  
(16, 'категория 3.4', 3),  
(17, 'категория 3.1.1', 9),  
(18, 'категория 3.1.2', 9),  
(19, 'категория 3.2.1', 14),  
(20, 'категория 3.2.1.1', 19),  
(21, 'категория 3.3.1', 15),  
(22, 'категория 1.2.1.1.1', 13),  
(23, 'категория 3.4.1', 16),  
(24, 'категория 3.4.2', 16),   
(25, 'категория 3.4.3', 16),   
(26, 'категория 3.4.2.1', 24),  
(27, 'категория 3.4.2.2', 24),  
(28, 'категория 3.2.1.1.1', 20),  
(29, 'категория 3.2.1.1.2', 20);  

## Перед запуском скрипта
Прежде, чем запустить скрипт, необходимо указать данные для соединения с базой данных (строки 27-30)  
$host - имя хоста  
$user - имя пользователя  
$pass - пароль  
$name = - имя базы данных  
